屌老母觀塘線又delay la仆街

屌屌屌 卡左係度5分鐘

屌老母，石硤尾停佐7,8分鐘冇郁
係咪咁憎觀塘線

又出事 屌你老母

港鐵真係世界級柒呀屌

又係觀塘線

次次都係收工先黎

屌

1848 觀塘綫油麻地站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

觀塘線大陸車

屌你老味港鐵真係好撚垃圾

有得落車好落 唔係又唔知卡幾撚耐

部分觀塘綫列車或會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車

乘客唔跟指示囉
要加價做多d教育

垃撚圾

行一行 卡一卡

係觀塘站

15分鐘前觀塘搭完去油麻地出閘

好彩6點即閃

點算 卡咗喺車箱入面肚痛

Murphy's law 次次都係放工先出事

99%邊撚到黎

仆街又泥料